保安事務委員會會議質詢PK 現場直播

至4月15日已有8001人被捕

譚文豪開始

毛EE 爭氣啦屌

到尹兆堅問

白衣暴徒

鄧PK又講黑衣暴徒

死pk